秋原康有冇食過AKB D女?

有食過邊個我唔知, 但我女神麻友同島崎BB就一定冇
麻友公認AKB第一顏而且人氣最高 但次次都輸比指原莉奶你就知麻友冇出賣自己
島崎咁撚鹽, 而且一路都係做綠葉冇位上, 都一定冇

骨都拆埋

總之麻友同島崎遙香一定冇, 我保證

島崎bb到畢業都係鬱鬱而終, 一路都係做二線上唔到位, 肯定係唔肯潛規則, 所以我撐佢單飛嫁

肯定冇
日本妹唔會為左上位而獻身,情操品格都好高

g

全日本都上過麻友g 名妓黎

PRR都二線

佢無
但我有

可以你問我答

攞咗白卡未

我食過秋元康